我願榮光歸香港Spotify落架?

全民反DQ 一個不能少

不如就喺十月一號嘅土共生日，香港人不分和理勇、不分界別、不分範籌好似之前個別請攬炒巴，前線，醫護咁。一次過請哂所界別既人上去民間記者會

台資kkbox頂撚住

我重有

已經下載所以有?
我個歌list 名已經灰字...
search 唔到

下載唔到

fc真

你啱 我search都係灰字

真係冇左，月尾前佢唔上番架轉kkbox

balabalaba

我search到喎
打願字見灰名
打埋榮字又白翻

進行曲版灰佐

個album stream唔到
但係之前down左就仲播到

一路都有sub apple music同sporify，
如果2個平台都下架，
咁我會un-sub forever。

勁共勁共勁共

琴日先賺完今日就跪左，用左好多年呢幾日唔搞返好真係轉其他music steam算

所以我手機播唔到進行曲...
得電腦播到... sad

想問係咪得返KK box有榮光歸香港?

Kkbox有

Song unavailable

down左都無埋

港人治港 還政於民

唔想咁快吹雞話邊個出招，有機會係歌主改緊歌嘅back end資料所以take down一陣。聽朝大家再check check

當佢上返嘅時候就...

推國歌Spotify攻略